不如唱歌改改佢?

其實唱*國*歌有無得諗?,到時撚9班仆街,做又死唔做又死。反正其實歌詞内容係好岩依家呢個情況,咪睇下佢地點選擇性囉。